［727重要］ 元朗各商戶疑似被「勸籲」星期六暫停營業

今日放工返到屋企食飯，我家人先講起晏晝喺元朗買嘢時，見到啲黑警三個一隊咁逐家逐戶去啲舖頭派紙，隱約聽到話星期六怕有混亂建議佢地唔好開門做生意

不過佢無影相又拍片，我都唔知佢會唔會吹水或聽錯，所以頭先花左啲時間睇下有無同類消息。
發現一個專講元朗扮中立嘅專頁都指，食環同一建制議員曾建議元朗兩個街市中午12點前閂門，引起部分商戶不滿，及後改為自行決定。

後來再查， 已經有幾間商戶係fb宣布暫停營業，相信派紙勸關門一事係真。

（希望大家唔好攻擊呢啲商戶，佢地都係被恐嚇。因建制呢幾日係咁發功話一定會有暴力衝突，就算示威者克制，鄉黑/黑警都未必克制）

令我在意嘅係呢條消息， 有中港巴士宣布727 當日2點後班次停駛。 佢係寫 「為配合封路措施」！ 唔係反對左遊行申請咩？ 點解警方又通知佢封路呀？？？

大家當日黎元朗行街食嘢又好，睇名勝買手信或參與宗教活動都好，都要準備好一定嘅水同乾糧，因為實在唔知有幾多舖被嚇窒。

要是有其他資料歡迎大家補充

推

入元朗行街都唔好喺元朗消費！

想玩返星期一個招
等全世界自己嚇自己
最後無人入元朗姐

中共,牛屎佬啲招數黎黎去去都係個兩招

覺得佢唔係想無人入元朗，
我懷疑早就計劃盡情圍攻示威者，
所以叫啲舖閂門等佢唔使「打錯人」
大家一定要熟讀地圖，
最好搵元朗朋友照應集體行動。

呢條未證實， 元朗朋友聽朝不妨問下司機星期六係咪無車搭

星期六唔去得,咪星期日去,橫掂都係非法集會

又啱

霄禁令？

如果本身星期日上環集會都否決,咪調轉玩

如果本身星期日上環集會批准,咪上午元朗下午上環, 由香港北到南

假設我地玩野唔入去，，啲仆街差佬會唔會比商戶吊

而家嘅黑警有咩做唔出
佢意思係「提左你架喇，你唔閂後果自負呀」

如果政府驚到咁
咁要係咁搞
好快元朗變死城

差佬睇死我地唔會所有人都唔入。
如果得少量人繼續入，佢咪行鄉黑圍dup團。

不過逆向思考，既然無不反對通知書係咪隨時可以轉場玩呢？

正
元朗做唔到生意
業主商戶一齊俾壓力政府

利申：飛機mode

呢個都可以諗

我就係咁諗，，，商戶做少日生意鬼吊架，

突然就去，突然就唔去。睇下班商家點鬧政府

你差佬唔批，，咁玩野貓式都唔錯

野貓式仲好玩
到時係差佬擾民

時真時假，，打亂班狗佈防

元朗人幫幫忙

推到元朗鋪執哂 餓死班牛屎狗

如果當日無人入街去晒行商場就好笑

咁個個星期入紙

樓價已經跌
生意又跌
舖租舖價又跌

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

野餐係要自己帶嘢先叫野餐

總之記者跟緊 市民有事 警隊解散

個個禮拜都去，你咪個個weekend都唔好開門做生意囉，正合我意，唔好怪香港市民，怪就怪警黑啦

日日都去

push

舉手指腳指呼籲
※ 727到元朗吃喝玩樂
※ 元朗商戶咪走雞 🐔🐔🐔

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備同糧水啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛